有無巴打想跳/跳開urban?

上網見到tim milgram channel既 choerography片跳得好正 節奏夠快有力又可以跟流行歌跳
心血來潮想學
做完research應該係urban?
依家想見studio danz最多tutor
想報 有無人想一齊?

push

推

推1

1

Urban無內涵